msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DDU\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-26 12:00+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-28 13:19+0800\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "<b>Driver Information</b>"
msgstr "<b>驱动程序信息</b>"

msgid "<b>Driver Problems: %s</b>"
msgstr "<b>驱动程序问题: %s</b>"

msgid "<b>Hardware Information</b>"
msgstr "<b>硬件信息</b>"

msgid "<b>Install driver......</b>"
msgstr "<b>安装驱动程序......</b>"

msgid "<b>Submit To HCL</b>"
msgstr "<b>提交至 HCL</b>"

msgid "<span foreground=\"#FF0000\">Submission failed!</span>"
msgstr "<span foreground=\"#FF0000\">提交失败！</span>"

msgid "<span foreground=\"blue\"><b>*Submission Tips</b></span>"
msgstr "<span foreground=\"blue\"><b>*提交提示</b></span>"

msgid "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4, DU, or p5i</span>"
msgstr "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4、DU 或 p5i</span>"

msgid ""
"<span size=\"smaller\">Oracle respects your privacy. We will use your "
"personal information for communications regarding your submission to the "
"Oracle Solaris OS: Hardware Compatibility List. For more information see "
"http://www.oracle.com/html/privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com.</"
"span>"
msgstr ""
"<span size=\"smaller\">Oracle 尊重您的隐私。在需要与您对于提交至 Oracle "
"Solaris OS: 硬件兼容性列表的内容进行沟通时，我们会使用您的个人信息。有关更多"
"信息，请访问 http://www.oracle.com/html/privacy.html 或联系 "
"privacy_ww@oracle.com。</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Add new repositories:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">添加新系统信息库：</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Driver</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">驱动程序</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Location:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">位置：</span>"

msgid "<span><b>Submission Privacy Policy</b></span>"
msgstr "<span><b>提交隐私政策</b></span>"

msgid "Add Driver"
msgstr "添加驱动程序"

msgid "Add repo"
msgstr "添加系统信息库"

msgid "Add repository..."
msgstr "添加系统信息库..."

msgid "All files"
msgstr "所有文件"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Battery"
msgstr "电池"

msgid "Browse Driver Packages"
msgstr "浏览驱动程序软件包"

msgid "C_PU Type:"
msgstr "CPU 类型(_P)："

msgid "Can not get smbios information"
msgstr "无法获取 smbios 信息"

msgid "Cannot proceed with the installation"
msgstr "无法继续安装"

msgid "Components"
msgstr "组件"

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device Driver Utility"
msgstr "设备驱动实用程序"

msgid "Device and Driver Detail Information"
msgstr "设备和驱动程序详细信息"

msgid "Do not need to install driver!"
msgstr "不需要安装驱动程序！"

msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

msgid "Driver Available"
msgstr "驱动程序可用"

msgid "Driver Unavailable"
msgstr "驱动程序不可用"

msgid "Driver already installed"
msgstr "已经安装驱动程序"

msgid "Driver not found in the repository"
msgstr "系统信息库中找不到驱动程序"

msgid "Driver not installed"
msgstr "未安装驱动程序"

msgid "File/URL:"
msgstr "文件/URL："

msgid "Hardware configuration was not submitted"
msgstr "未提交硬件配置"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid ""
"Information cannot be collected for systems running in this virtual "
"environment."
msgstr "无法收集在此虚拟环境中运行的系统的信息。"

msgid "Install Driver"
msgstr "安装驱动程序"

msgid "Install third-party driver manually"
msgstr "手动安装第三方驱动程序"

msgid "Installation Failed!"
msgstr "安装失败！"

msgid "Installation Successful!"
msgstr "安装成功！"

msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

msgid "List CPU maker and type (e.g. AMD Opteron 885)."
msgstr "列出 CPU 制造商和类型（例如 AMD Opteron 885）。"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Misconfigured"
msgstr "配置错误"

msgid "Model:"
msgstr "型号："

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid ""
"Name of the system or component maker such as Hewlett-Packard, Dell, or "
"Compaq."
msgstr "系统或组件制造商的名称，如 Hewlett-Packard、Dell 或 Compaq。"

msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "No missing driver"
msgstr "不缺少驱动程序"

msgid ""
"Oracle respects your privacy. We will use your personal information for "
"communications regarding your submission to the Oracle Solaris OS: Hardware "
"Compatibility List. For more information see http://www.oracle.com/html/"
"privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com."
msgstr ""
"Oracle 尊重您的隐私。在需要与您对于提交至 Oracle Solaris OS: 硬件兼容性列表的"
"内容进行沟通时，我们会使用您的个人信息。有关更多信息，请访问 http://www."
"oracle.com/html/privacy.html 或联系 privacy_ww@oracle.com。"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Package:"
msgstr "软件包："

msgid "Reboot your system after installing the driver if necessary\n"
msgstr "如有必要，安装驱动程序后重新引导系统\n"

msgid "Refresh the device list and install the driver again"
msgstr "刷新设备列表，并再次安装驱动程序"

msgid "Removable Device"
msgstr "可移除设备"

msgid "Repo not installed"
msgstr "未安装系统信息库"

msgid "Repositories manager"
msgstr "系统信息库管理器"

msgid "S_ave"
msgstr "保存(_A)"

msgid "S_ystem Type:"
msgstr "系统类型(_Y)："

msgid "Save..."
msgstr "保存..."

msgid "Smbios error"
msgstr "Smbios 错误"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgid "Submission Successful!\n"
msgstr "提交成功！\n"

msgid "Submission failed"
msgstr "提交失败"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit Error"
msgstr "提交错误"

msgid "Submit Information To Hardware Compatibility List"
msgstr "将信息提交至硬件兼容性列表"

msgid "Submit information to Hardware Compatibility List"
msgstr "将信息提交至硬件兼容性列表"

msgid "System does not export an SMBIOS table"
msgstr "系统不导出 SMBIOS 表"

msgid "Thank you for your submission.\n"
msgstr "感谢您进行提交。\n"

msgid "The complete model number for the system."
msgstr "系统的完整型号。"

msgid ""
"The driver is not in the repository\n"
"\n"
msgstr ""
"驱动程序不在系统信息库中\n"
"\n"

msgid "The driver package is empty."
msgstr "驱动程序软件包为空。"

msgid "The driver path is empty."
msgstr "驱动程序路径为空。"

msgid "The information will be sent back to Oracle."
msgstr "该信息将被发送回给 Oracle。"

msgid "The repo name or URL is invalid."
msgstr "系统信息库名称或 URL 无效。"

msgid "The repository is currently unavailable"
msgstr "系统信息库当前不可用"

msgid "The server is currently unavailable"
msgstr "服务器当前不可用"

msgid "Third-party"
msgstr "第三方"

msgid "Third-party driver not installed!"
msgstr "未安装第三方驱动程序！"

msgid ""
"This can be used for any additional information to document how you "
"successfully got the system or component to work with the Oracle Solaris."
msgstr ""
"这可用于提供任何其他信息，以记录您如何使系统或组件与 Oracle Solaris 成功协同"
"工作。"

msgid ""
"This is often displayed in the BIOS Setup screens. It usually displays at "
"system boot time."
msgstr "BIOS 设置屏幕中通常会显示此信息，通常在系统引导时显示。"

msgid "This window will be closed in a few seconds"
msgstr "此窗口将在几秒钟内关闭"

msgid "Types"
msgstr "类型"

msgid "URL:"
msgstr "URL："

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid ""
"Your submission will now be reviewed before being posted to the Oracle "
"Solaris HCL.\n"
msgstr "在发布到 Oracle Solaris HCL 之前，将立即对您的提交进行检查。\n"

msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

msgid "_BIOS/Firmware Maker:"
msgstr "BIOS/固件制造商(_B)："

msgid "_Browse..."
msgstr "浏览(_B)..."

msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

msgid "_Detail"
msgstr "详细信息(_D)"

msgid "_Detail Information"
msgstr "详细信息(_D)"

msgid "_Eject"
msgstr "弹出(_E)"

msgid "_Email address:"
msgstr "电子邮件地址(_E):"

msgid ""
"_General Notes:\n"
"(English Preferred)"
msgstr ""
"一般说明(_G)：\n"
"（英文首选）"

msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

msgid "_Information Collected:"
msgstr "已收集信息(_I)："

msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

msgid "_Install All DrIver"
msgstr "安装所有驱动程序(_I)"

msgid "_Install All Drivers"
msgstr "安装所有驱动程序(_I)"

msgid "_Install Driver"
msgstr "安装驱动程序(_I)"

msgid "_Manufacturer Name:"
msgstr "生产商名称(_M)："

msgid "_Name:"
msgstr "名称(_N): "

msgid "_OK"
msgstr "确定(_O)"

msgid "_Refresh"
msgstr "刷新(_R)"

msgid "_Show Details"
msgstr "显示详细信息(_S)"

msgid "_Submit"
msgstr "提交(_S)"

msgid "_Submit..."
msgstr "提交(_S)..."

msgid "_UP"
msgstr "向上(_U)"
